究竟結婚後同唔同屋企住？

背景：
屋企住村屋 有兩棟放租
自己住緊700尺左右既屋 花園大約6000尺
手上5M現金

岩岩同女朋友傾，佢話唔想結婚後同我屋企人住，原因係想二人世界同埋係屋企都唔可以放鬆好辛苦，怕有婆媳糾紛，第時生完BB又怕比我管佢教仔方式，大致上係咁。

我既諗法係 我屋企人諗思想幾開放 唔係啲咩變態老爺奶奶 基本上都會好錫我女朋友 但我女朋友會話好多老爺奶奶係結婚前同結婚後唔同，話過左門就會變哂。 我就無話一定要一齊住，我諗住就拎棟村屋自己住 ，都叫同村但分開住，都叫可行。
但係都係唔知嬲咩 唔聽我講野
我唔想出去買樓 屋企話最多幫我比首期 唔會供
唔想做樓奴

而佢就話我唔了解女人想要咩
我都真係唔知女人諗咩 究竟女人想要啲咩？
講啲咩係屋企無地位 無得設計自己間屋 無得做自己鐘意做既野。。。

有無人可以解釋下女人想點？

連登毒撚女都溝唔到 點識答你

賣左村屋出去一炮買第二間 最好同依家老豆老母住個度有d距離(當然唔好太遠 半個鐘左右車差唔多)

你女朋友擔心既野完全正常，大把人唔想結左婚仲同老爺奶奶住， 怕有婆媳糾紛+無自由

住隔離屋 咁近 = 一齊住

最好叫埋你老婆既老豆老母都嚟埋同一條村住 方便大家一齊飲早茶呀

覆漏最後個段

你條女想自己設計屋企，想有自由唔想老爺奶奶成日出出入入姐， 你可能覺得你老豆老母唔會，你點保證先？到時一齊住你父母真係做d野你條女覺得煩，無自由走佬或者鬧交
你幫邊個？

利申呀哥結婚同老婆一齊係隔離屋住，婆媳糾紛最後離婚

同區都唔好同村啦 他日真係自討苦吃

婆媳糾紛最主要原因係無哂私人空間 屋企俾奶奶出出入入(只係做下家務拎下野) ， 夜晚飯因為近成日(覺得被逼) 一齊食無得簡自己出去食 etc.

住得近一定會出現哩d問題

你女人都明示曬佢要乜啦 私人空間 同你二人世界嘛
於佢 最最最親同相處得最舒服嘅咪同你一齊
有個空間俾佢發下神經又唔怕俾人見到
（攪嘢攪大聲啲都唔洗就住就住 ）
世伯同伯母可能係真係好開明好好人
但佢係你父母面前始終都要social
調轉你對住外父外母都未必做到最真實嘅你 講緊仲要同居
難免會咁抗拒
其實有能力同時間最好緊係你同你女人自己擁有一個安樂窩啦

啱啱近排我先有個同事因為奶奶爭住湊B 9到個仔皮膚敏感， 同佢嘈完搬返自己屋企,如果自己9得掂 有能力選擇最好搬走自己9 ，唔係嘅話整d手尾比妳仲大壓力

700尺左右屋 6000尺花園？

你到底有幾裙腳？
睇你個款結婚一齊住之後，都只係會聽你老母講

搵個肯一齊住架啦，你有錢唔駛就女人，養唔熟架。

可唔可以讓個名出黎 我覺我適合啲

你住得咁近，你老豆老母一定會中意就上黎，自出自入
層樓佢地名你又冇權say no
唔好講佢地唔會咁，今年唔會，過幾年就會啦
有左小朋友一定會添
入黎就嫌三嫌四，比說話你老婆聽

一定要分開住
你調返轉咁諗 如果你同你老婆屋企人住隔離屋
佢地成日叫你做呢樣個樣
又或者返到屋企都要同佢地social你接唔接受到

睇黎要供樓

500萬夠買到唔細既單位啦，你老婆肯定會願意同你一齊供，如果你地有得二人世界

分手囉